男神通通是我的！台妹最想嫁的十大日本男神

日本男星和韓國歐巴不同的是，大部分的日本男星都不是那種一看就覺得好帥喔的類型，但是卻是越看越有魅力，年輕的日本男星帥氣又可愛，但過了30歲後就會自動增添一種難以形容的成熟風采。今天的《DailyView網路溫度計》就透過《KEYPO大數據關鍵引擎》告訴你，30-40歲、未婚的日本男星中，台女最想嫁的是哪幾位，從內在看到外在，每一個都讓人想跟他「台日友好」一下啊！

第10名：松本潤
12歲就加入傑尼斯事務所松本潤，是一位才華橫溢的演員兼歌手，因出演校園愛情劇《流星花園》而大受注目，多變的臉部表情讓他非常有魅力，而且五官漂亮到讓人認不住用「俊美」來形容他，最中女孩心臟的莫過於松本潤可是個會下廚的暖男，燒飯是他的日常也是興趣，拿手菜是義大利麵。

第9名：齋藤工
因為演出《晝顏》而聲名大噪的齋藤工，被封為「日本性感男神」，深深的輪廓與低沉聲線再加上完美的身材，完全就是把讓女生著迷不已的元素集在齋藤工一身啊！不過他本人對於性感男神的封號倒是很害羞，但他不知道的是，少女們愛的不只是他的外型，還有他在表演工作上的柔軟度與開放度。

第8名：中村倫也
中村倫也在演技上不只有出色表現，百變的形象和挑選劇本的獨到眼光，讓他就算不演男主角也在觀眾心目中留下深刻印象，在許多女粉絲心目中中村倫也是一名溫柔又療癒的明星，好聽的聲音讓人一聽就難忘，在演技方面，他也以專業表現把各式各樣的角色詮釋得淋漓盡致。

第7名：綾野剛
綾野剛在日本也是被歸類為「塩顔男子」，所謂的鹽臉男，意思就是「雖然不是一看就覺得帥，但很有自己的特色的男子」，當過模特兒也玩過樂團的綾野剛現年38歲，是日本很多戲劇、電影導演的愛用演員，他遊走於冷酷和型格之間的風韻讓不少人印象深刻。

第6名：櫻井翔
畢業於名校慶應大學的櫻井翔是長得帥又會讀書的類型，出道以來始終維持著模範生的形象，同時也是事務所第一位成為新聞主播的藝人，專業帥氣的形象深植人心，不過他在節目上玩起遊戲可是瘋到不行，不僅大玩醜得要死的絲襪套頭，就連男扮女裝也勇於嘗試，集敬業與專業的魅力於一身，不喜歡他都難。

第5名：千葉雄大
千葉雄大靠著軟萌的外型和演技，不知道擄走多少姐姐的心啊，不少人看著千葉雄大用手遮口笑出呵呵聲的模樣都會不自覺跟著嘴角上揚，不過再過了30歲後，一路以來都以可愛系男子風格著稱的千葉雄大，也多了一種成熟穩重的風采，整體看來輕熟軟萌的千葉雄大，勢必又將讓一票女孩尖叫不已啊！

第4名：高橋一生
高橋一生因為出演《女城主直虎》和《四重奏》爆紅，他不是那種看第一眼就會覺得很帥的類型，看起來冷冷的、笑起來卻非常溫暖，高橋一生最讓人津津樂道的就屬笑容了，不僅被稱讚「笑得很好看」，還成為「鹽臉代表」，獨特的氣質抓住不少女孩的心，更精準一點的用時下流行用語形容，大概就是用「禁慾系」來形容高橋一生吧！

好彩無隻龜

高橋一生

無圖點討論

那個了哦

Hello無圖

架妹鐘意有才華

帥到沒天良的日本男神
星野源、綾野剛

星野源都排第3 連登仔大把市場啦

千葉雄大已經30歲

周庭都好迷佐藤健

居然冇長頼智也